\section{Famille Lyon-Bowes \index[noms]{Lyon-Bowes, Thomas} / Carpenter \index[noms]{Carpenter, Mary}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I184_I185}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Thomas Lyon-Bowes \index[noms]{Lyon-Bowes, Thomas}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1773}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de John Lyon \index[noms]{Lyon, John} \textit{[1737 - 1776]} et de Mary Eleanor Bowes \index[noms]{Bowes, Mary Eleanor} \textit{[1749 - 1800]}.
Il a 1 fr\`{e}re : John Lyon Bowes \index[noms]{Bowes, John Lyon} \textit{[1769 \footnote{.} - 1820 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, John Lyon \index[noms]{Lyon, John} \textit{[1737]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1776}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 3 ans.
Sa m\`{e}re, Mary Eleanor Bowes \index[noms]{Bowes, Mary Eleanor} \textit{[1749]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1800 (primidi 11 niv?se de l'an VIII)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 27 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1846}, \`{a} l'\^{a}ge de 73 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Mary Carpenter \index[noms]{Carpenter, Mary}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I184_I185.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Thomas George Lyon-Bowes \index[noms]{Lyon-Bowes, Thomas George} \textit{[1822 \footnote{.} - 1865 \footnote{.}]} et Claude Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Claude} \textit{[1824 \footnote{.} -  \footnote{.}]}.
\clearpage
